% Stillate dall'alto, o cieli, la vostra rugiada
% e dalle nubi scenda a noi il Giusto;
% si apra la terra e germogli il Salvatore.
\begin{celebrazione}{IV Domenica di Avvento\hfill Anno B}
  %\momento{Canto d'ingresso}
  % \inserisci{preghiera-dei-poveri-di-jahve}
  \inserisci{innalzate-nei-cieli}
  %\momento{Canto al Vangelo}
  \inserisci{canto-per-cristo}
  % \def\<#1>{\underline{#1}}%
  % \beginsong{Alleluia (gregoriano)}[
  % by={TM: Messale Romano},
  % ]
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \beginverse*
  % Ecco la serva del \<Si>gnóre:
  % avvenga per me secondo la \<tu>-a paróla.
  % \endverse
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \endsong
  % Accogli, o Dio, i doni che presentiamo all'altare,
  % e consacrali con la potenza del tuo Spirito,
  % che santificò il grembo della Vergine Maria.
  % Per Cristo nostro Signore.
  %\momento{Canto di offertorio}
  \inserisci{accogli-i-nostri-doni-gen-verde}
  %\momento{Acclamazione del Santo}
  \inserisci{santo-bizzeti}
  \ifchorded
  %\momento{Frazione del Pane}
  \inserisci{agnello-di-dio-de-dominicis}
  \fi
  % Ecco, la Vergine concepirà e darà alla luce un Figlio:
  % sarà chiamato Emmanuele, Dio con noi. (Is 7,14)
  % Oppure:
  % ``Eccomi, sono la serva del Signore,
  % avvenga di me secondo la tua parola''. (cf. Lc 1,38)
  %\momento{Canto di comunione}
  %\inserisci{eccomi}
  \inserisci{come-tu-mi-vuoi}
  %\momento{Canto finale}
  \inserisci{ave-maria-ora-pro-nobis}
\end{celebrazione}

% local variables:
% mode: latex
% TeX-master: t
% ispell-local-dictionary: "italiano"
% end:
